認真，匯豐 35 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 35蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以35蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

畀英美制裁睇下仲有無得再跌

$40同$38個陣都有人話好難再穿

等睇今日穿一穿35

又黎

鑽石能量底左幾多次

又鑽石撚樣底

鑽石能量底

冇晒D血肉長城....之前40蚊仲好勁...

睇黎今日要穿

邊有人真係仲用緊匯豐出糧

青姐價不遠

睇莊家姐 莊家統一35接貨咪唔穿 轉頭改33接貨就冇嫁啦

好撚癲
仲跌得多過我其他D垃圾細價股

40合1 之後會上番紅底

你買埋我個份

10蚊都係齊頭

下個post會變做 30蚊=鑽石能量底

幾時20呀

又燈

跌得

30先齊頭

潮文

又一日, 今日要穿35

穿左

可能係同一個人

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

穿!

你今次仲唔仆街

等睇匯豐變成另一間德國商業銀行
由300歐元跌到4歐元

屌你咩

10蚊會考慮買

你教我點輸

有冇得又睇青姐喊？

咁有信心long call左未

咁就yr low

目標同內銀睇齊, 齊頭數俾多d就5蚊啦

連招商銀行都高過佢

聽完你咁講肯定會跌穿30

先來$33血肉長城戰

鑽石能量底又穿，幾時穿到地殼？

假嫁粒鑽石
國企黎嫁

垃圾股
垃圾銀行

鑽石底 ？

又中

話口未完就跌穿左

下個黃金鑽石鐵底係邊

跌到20ok?

留名

牛b

血肉長城從來都唔係指莊家接貨 係散戶過千買盤托住個價⋯⋯通常好快就會穿

屌你老母信撚咗你
還我血汗錢

匯豐硬過鑽石

穿左了

話要請多d黑人喎

molamola

咁多人第一次睇呢篇?

玩撚完啦今次

25鑽石能量底

連燈

變內銀既話，pe落返5先講

10蚊啦

話明血肉長城 係得個長字 唔夠厚血
轟啊

所以35蚊應該係5浪底來

最多跌多1蚊嚇下散戶 only

內銀係呢個價

留畀個孫
留低既係份心意而唔係負擔

底褲都穿

樓豬d反手勁到

88年

打手？

收息都夠

留名等25蚊鐵底

$28世紀供股價先啦
$28都擋唔到drop to zero..

屌你老母 35.3$入左5手 比返d錢我 你老母臭閪樓主

留名等穿30

報道指滙控()承諾於2025年倍增黑人高級管理層數目

34.4啦
睇住跌好爽

利申 冇玩港股

88 年

我都係。純粹係睇人仆街，食花生

一國一制後會大升

等睇20

$3.5

34.25

穿....左..ha....

買左HSBC.A會唔會出事

1. $30齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

又要穿35了

今日穿埋34

一定好多人拋貨

燈穿咗

穿撚左啦

1. 30/25/20/15/10/5蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30/25/20/15/10/5蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

34 都頂唔住...

根據樓豬分析，最多都係穿一蚊姐

睇怕又見多次$33

一燈又出事

黃既用citi 藍既用中銀
邊個用hsbc 出糧

TSM TSLA 都係咁比兒登燈死

識玩一定係溝貨

屌

溝貨